支那熊貓快餐培訓課程：女員工穿內衣與男性擁抱

培訓課逼女員工只穿內衣抱男人 美知名中餐廳遭控性犯罪

美國知名中式餐廳熊貓快餐（Panda Express）遭前員工控訴，在培訓課程中，要求員工進行猶如邪教一般的儀式。（美聯社）

2021/03/12 08:24
〔即時新聞／綜合報導〕美國知名中式餐廳熊貓快餐（Panda Express）遭前員工控訴，在2019年的培訓課程中，要求員工進行猶如邪教一般的儀式。

《洛杉磯每日新聞》報導，一名23歲的女性控訴，熊貓快餐以及培訓機構「Alive Seminars」對員工進行性犯罪，並向洛杉磯高等法院提告要求賠償，她的律師表示，將要把案件提交陪審團，讓熊貓快餐知道，他們必須停止對員工心理虐待。

熊貓快餐表示，他們認真看待前員工的指控，並展開調查，熊貓快餐也澄清，培訓機構是第三方機構，熊貓快餐對其並無所有權，也沒有要求員工參加培訓才能晉升，熊貓快餐指出，他們不會容許這種行為。「Alive Seminars」則說，他們的訓練課程有對學員保持尊重。

受害人說，她於2016年至2019年在熊貓快餐工作，當時的店經理要求她參加「Alive Seminars」的培訓課程，而培訓課程讓她感到非常怪異，一開始，參加者被要求坐下且不要說話，且與其他人隔絕，接著有一名男子突然衝進來，對著她用西班牙語大聲斥責。

參加者被禁止使用手機，在房間內沒有時鐘，門與窗戶都被黑布遮掩，更誇張的是，課程要求她們脫到只剩下內衣，宣稱是要建立信任感，還強迫被害人與男性擁抱，兩人身上僅有內衣、內褲，除了荒謬的性犯罪之外，課程還進行一些宗教儀式，聲稱要帶走學員的負能量，最後受害人以家庭因素離開研討會，並因為情緒困擾而離職。

熊貓快餐是華裔企業家程正昌所創立，全球門市超過2000間。

呢d 就無相

得個講字

這個就真是培訓機構的問題了，坊間一堆不少用奇葩方式培訓學員的機構的，新聞間中都能見到。

拍AV咩屌

又話支持無性主義？提性別都係錯？
由幾時開始同男人擁抱係性犯罪？
歧視男人喎屌佢

中國習俗嚟 死鬼佬又歧視

正喎

Panda Express workers forced to strip in ‘cult-like’ team-building seminar, lawsuit alleges
Woman who worked at Santa Clarita restaurant contends she was subjected to 'horrific psychological abuse' at 2019 sessions

Panda Express at 26447 Bouquet Canyon Road in Santa Clarita, Monday, Mar. 8, 2021. (Photo by Hans Gutknecht, Los Angeles Daily News/SCNG)

唔係掛, 美帝竟然容許支那公司做啲咁嘅嘢 ?

仆你個街無圖

Biden : cultural norm

俾鬼佬食嘅中餐

沒有找到圖片

做得呢啲快餐既
多數都係譚仔啲牙姐咁款啦

Only talk, no action! 近來連登金句。

熊貓快餐是華裔企業家程正昌所創立，全球門市超過2000間。

中國最興就係搞邪教..最大邪教既係共黨...呢個教主每間分店每日食一條女..都要6年先食得哂

梁家輝

台灣人黎

all talk no photo

參加者被要求坐下且不要說話，且與其他人隔絕，接著有一名男子突然衝進來，對著她用西班牙語大聲斥責。

想像下都覺得好好笑

似係科大組爸

我唔記得係咪內地金鋪著內衣sell客

amigo

想像下

係咪抄丹尼炸雞店？

有集 undercover boss唔覺意爆咗 hooters 要班女員工用個胸唔知鬥乜鳩，贏咗先有得放假定乜；
總之、美國左膠只識去理 blm 之類

Chinga tu madre!

The founders/CEO of Panda are not from communist China.

From wiki…
"Cherng was born in April 1948 in Yangzhou, Jiangsu Province, REPUBlIC OF CHINA on the northern bank of the Yangtze River. His father was Ming-Tsai Cherng, a chef.
He and his family moved to Taiwan after the Kuomintang was defeated on mainland China in the end of the Chinese Civil War and in 1963, his family moved to Yokohama, Japan, where his father had taken a job as a chef."

"Peggy Tsiang was born in Burma (now Myanmar), and grew up in Hong Kong. She attended Hong Kong's Clementi Secondary School, and graduated in 1966."

panda express同中國有咩關係。 掛住個中餐名請堆墨西哥佬黎整嘢俾白鬼食 根本美國菜黎

啲女員工好撚正

乜野叫奇葩

請善用Google

台灣公司？

間野老闆係台灣人，唔係支那人。

又樓屈係蝗語？

想

唔識就google下先

唔講蝗語嘅原則唔係鐵板一塊。有特例比如對住台灣人同友好華人可以講。正如北角福建幫同部分台灣人一樣都係講閩南話一樣。始終香港人有接受過官白同國語嘅正規教育，我亦慶幸自己細個愛国有學好普通話所以14年起先同台灣人溝通到。
正如你講廣東話都未必係好人，就算係粵語系海外華僑都有好多紅到仆街。

呢套戲好冷門 但係笑死人

Burn! Burn the witch!

台灣人開㗎

係喺佢唔願意嘅情況下強迫同陌生男人擁抱呀
你唔會無情情去攬一個你唔識嘅異性呀嘛

你仆街死撚開啦 支那狗 咁愛國你返你中國做中國狗啦

戇鳩仔

係咪文革上山下鄉無書讀？

真.panda hugger

Panda Express 台灣人同香港人開
同埋美國本身就好多邪教
同日本個沙林毒氣教一樣咁癲嘅邪教好多

分化狗blocked

Callate pinche cabron

覆我3次咁嬲嬲呀？支那仔 愛國？愛你老母 中國狗.
同埋唔好玩曲 你係中國狗就認係 唔係就唔係

曲你老母啦分化狗 你收咗共產黨幾多錢過嚟？

咩叫細個愛國
文革無書讀嘅五毛分化狗 真係睇嘢直都會變曲

All talk, no photos
Sounds good, doesnt match

佢嬲到

巴打你果然人如其名

理撚得你大個定細個 呢度唔需要曲.
講嘢直接啲，香港Forum唔需要咁多書面語同支那語.

有盟友自寶島來 我會同佢講官白 其餘所有時間我打返粵白
至於大個細個 如果你自問早到京奧嗰牌反支嗰時真係會比人當係柒頭LOL 不過就算你話你早到97前就反支都無人會信你架喇反正預撚咗你馬後炮
至於曲嗰度 係你自己文革上山下鄉唔撚讀書 先至可以柒到睇嘢睇到直都變曲啫

以為講緊food panda

慎防你唔知再要係度同你重申一次：樓主係台灣人。

鬼婆講勿演、十小辣？

milf

係你唔識嘢,唔係套冷門！

睇40樓 連登太多戇鳩仔連尊重盟友嘅意識都無 好彩台灣線無呢類仆街否則新黨實笑到見牙唔見眼

陪瞓課程

最左果個係乜水？

Technically Panda Express 唔係支那人開

唔知你想做乜9呀
樓主呢個柒頭我一早就知 喺呢度有哂前科 唔撚係好人 唔需要尊重佢 你都唔需要尊重佢.
你唔好理我以前係咪反支 總之而家就極度憎恨.
同埋你講嘢直接啲 唔好成個弱智咁 please.

屌你老母 愛支狗

「你唔好理我以前係咪反支 總之而家就極度憎恨」
你講得出呢句就證明你係支那雙標
佢有乜撚前科你可以講出嚟 你可以另外開po diss佢 但我依然會照舊尊重佢
睇嘢睇清楚啲 唔撚好成個支那糞青文盲咁直睇到變曲 雖然我知你係

屌你老母死倭寇

死倭寇死返巢鴨啦你

總之除非你有證據 否則我見唔到樓主有咩前科

Orange chicken

錯不在鐘芳

無圖，你講到過百人大亂交都得啦

圖?

「Diss佢」你呢啲人真係唔屌唔鬆化，正一中國狗黎，又撚多口水講埋哂啲香港人聽唔明嘅terms.

你黎連登幾耐呀？呢個人啲post都睇唔少啦！
仲有同你argue 咗咁耐，睇你打字講嘢 我發覺你一係就係支那長住，一係支那狗，不過一撚樣都係中國狗.
Plus唔好拎台灣做擋箭牌啦 睇你講嘢都知你中國狗一隻 唔好再搵excuse啦
Please shut the freak up and go back to your country.

食過 難食到嘔 唔係中式味道既中國菜

程正昌1948年4月出生於江蘇揚州，父親是一位廚師，1949年隨父母搬遷至台灣，1963年移民日本，1966年再移民美國。1970年畢業於貝克大學，並遇見妻子蔣佩琪。1972年畢業於密蘇里大學。1973年使用家族基金和小微企業貸款成立聚豐園餐廳，1983年成立熊貓快餐，1993年已快速發展到100家門店

Diss係美國rap terms嚟架你條仆街剩係睇支那新說唱就梗係唔知啦
樓主出親個個post都係台灣新聞 有部分更加係台灣撐香港嘅報導 咁都可以屈到佢你好明顯係支那派過嚟嘅分化狗啦 一係就台灣新黨白狼狗
Plus唔好攞terms嚟做擋箭牌啦 睇你咁文匯報式無中生有屈鳩樓主就已經知你係五毛糞青 學乜撚人講美帝語言呀你唔配呀 死撚返大灣區啦分化狗

美國公司黎㗎柒頭

自己明明細個都係愛支又要懶係清高咁屌人遲覺醒 虛偽到你呢

連fuck都唔撚識講學乜撚嘢英文呀講返nmsl算啦你

同埋你係咪奶共五毛狗黎話美國係美帝

去親US都想試pe同taco bell 但都無機會 想睇下有幾差

#有種修辭叫做曲

難吃的支那料理

咁返去你祖國中國啦曲

佢跳哂制

佢重度

啫係黑占？

即係死雞

佢用支那你用中國 你先係五毛

其實唔差 好過佢地整中國菜

想加入

圖呢？？？

但係佢用美帝我用美國

但係佢用支那你用中國

都似

重度confirmed

咁鍾意撐飯蓋 不枉你改呢個名

佢如果有用支那咁佢個美帝就好明顯係曲啦 小學有教修辭 但你未grad？

同翠翠同等學歷真係慘

panda express 美國公司黎

係啦 連fuck都唔識講 啲分化狗依家真係劣質

咁你都算曲得幾失敗下

我撐咗啲咩？

Fuck

佢弱智到

邊度冷門, 只係舊姐
以前有線電影台播過好多次

用得熊貓做logo既公司都

唔係講你雖然你都係仆街嚟

你果然名副其實

你死撐條仆街分化狗囉

仆街得過你件弱智死淨種想黏人搞波台最後搞唔咩

弱智仔

笑你=撐佢

1. 美左支持無性主義
2. 提及性別已經係錯 E句源自美左
3. 你所講既係常識 亦凸顯美左冇邏輯：有利益就話無性主義 覺得蝕底就屈性犯罪

收皮啦波台狗 block

你有自知之明就最好啦死雞

我食過panda
重味中餐
咁有時想食都過到口隱既

支共夠唔會認自己係破壞香港民主啦
你繼續打飛機繼續死雞撐飯蓋啦
bye

學歷應該高過你唔好自己攞架黎丟

*你連大專都唔知有無

雞同鴨講都冷門咩睇過好多次

我係美國讀緊Master你仲準備緊

咁你老過我正常 吸肺炎吸得開心啲啦你記得唔好戴口罩 阿侵伯教嘅

嘩你仲唔係奶共狗，笑死

嘩 你咁愛支那就咪去邪惡帝國讀書啦去北大清華讀啦亲

我勁痛

又block又盛邊介打飛機

圖呢

你繼續打飛機繼續死雞撐飯蓋啦

好威威

ocamp 活動

你知就好啦 咁憎台灣慢慢等入集中營啦波台狗

我幾時有憎？

死雞係度話人撐飯蓋笑撚死

弱智仔係度話人撐飯蓋笑撚死

Jason條仆街唔識尊重台灣盟友 你就跟住佢起舞

人係唔識撐飯蓋嘅 只有死雞先會 就算你無受過教育都應該有common sense啩？

跟你老母咩
你件死淨種搞波台刀要跟人
廢撚到

戇鳩5p仔嚟架㗎？刀你老母咩係你老母個閪裡面插把刀就有。

死雞夠唔識講嘢啦

你on9文盲嚟？
Block定blocked牙？

Block?

二十四秒但拍咗成分幾鐘

係囉 死雞唔識講人話㗎 剩係識得係係比人劏喉嗰陣鳩叫㗎咋

你件弱智仔夠淨係識依依鵝鵝啦

呢間垃圾d野拎去餵狗都唔食

唐狗一定唔會食 但番狗可能會食

你老母就奇巴

屌你老母 同緊台灣人講嘢呀 唔識嘢死撚返大灣區啦

哇 中國狗激到係咁吠呀

你收咗幾多人民幣過嚟搞分化？講！

哈哈 無知當有趣. 中國支那狗一貫風格

哈哈 鳩噏當秘笈 五毛分化狗一貫風格

成班波台狗收人民幣過嚟搞撚亂連登

收啦你 我上高登連登時你隻中國狗仲喺你老母個gap度飲水呀

做咩姐你

啊屌原來高登廢老嚟真係失撚敬曬咁你死撚返隔離台啦廢老 you belong to that dead shithole

唔撚怪得知講嘢咁撚戇鳩 原來恃老賣老嘅藍屍廢老嚟

連個閪字都唔識打（你好歹都打西啦） 邊個係香港人邊個係支那五毛分化狗 一目了然

冇圖嘅你話樓豬老母幫手毒龍鑽個客都得架啦。